有冇人認為應該由而家開始，將所有用呢堆詞形容其他連登手足嘅一律列作分化狗處理?

參考呢個post:

不得不承認，發唔發覺，兒登仔，cctai，連衛兵，毒撚，港女，網雞，小學雞，一大堆連登icon

贊成
反對

仲有呢堆

春袋
核彈
上熱門
中計
千祈唔好咁做
求下你地唔好
就黎贏
就黎輸
全世界入黎
殺狗
割唔割
想贏就XXXXXXX
點解無人講
黑警/政府/中共好驚

呢堆詞有不確定性
唔係分化狗專用
老鳳想集中講 形容其他連登仔嘅用詞

一大堆連登icon 唔計
呢個唔算形容連登仔嘅用詞

五毛：「連登仔XXX」（以偏概全）

相對比較難分析嘅pattern

講嘢唔夠膠唔好笑嘅都係連登分化狗

老鳳反對

[反對者注意] 追加投票:
有冇人反對一刀切，但贊成循序漸進俾連登手足慢慢戒呢堆用詞?

贊成循序漸進
全面反對

應該要ban埋你呢啲屈毛分化撚

你用得「屈毛」呢個詞都知道你係真正奶共狗
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問朱智賢(會員#17799)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

又內部批鬥 哪怕俾你捉到99個五毛 分化狗
但係有一個手足咁點算？ 玩有殺錯冇放過只會令同路人越嚟越少
但樓主講嘅嘢冇錯的確係一個好大嘅問題
但係仲記唔記得我哋比藍屍優勝嘅地方係乜嘢啊？
係獨立思考能力同埋自律 見到呢啲post 咪不推文囉

即係你贊成需要俾手足時間循序漸進戒甩呢啲壞習慣?

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空氣。

波台狗？

老鳳成日比五毛追擊

同埋澳門狗

波台狗呢個詞暫時唔計住
因為好耐之前已經有唔少被標籤做波台狗嘅會員都發表過奶共言論
雖然唔知真心定假膠就係啦

屌，所謂追擊咪即係吠完又吠

我屌晒你地老母

cctai何嘗唔係

等連登死而復生

支持老鳳 請勿分化鬥黃

屌，呢個詞一睇就覺得有陣蝗味啦
老鳳仲覺得根本係蚑那狗諗出嚟

老鳳認為佢只係單純狗吠
而且佢有奶共紀錄，所以唔駛教化佢
直接屌柒佢就得

同我推到聽朝
最後 光復香港 時代革命

有隻分化狗真係好鍾意
最後 光復香港 時代革命
以圖掩耳盜鈴

如果真係屌晒，會精盡人亡

着晒火
煲底見

邊隻

冒牌老鳳(有P牌)

著晒火唔清楚
煲底見係手足講先嘅

但係兒登仔用左好耐啦喎..

老鳳成日叫人去打狗殺狗 唔好比老鳳呃

聽我講句 唔好被憤怒沖昏頭腦

當你踏足社會 眼界廣闊就唔同想法。

上連登勿認真 講真後生仔 讀到大學 自己識衡量下風險

有咩得著 冒險畀人拉 諗下自己將來啦

同埋老鳳永遠縮係背後得把口

推人去死 監就人地坐 自己就繼續打份政府工安安穩穩

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠4萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問我愛大波妹👅(會員#146642)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

求其都搵到你奶共紀錄呀屌你老母

想扮手足?你都戇撚鳩
成撚日話老鳳推人去坐監，其實就係你條賤賊想搞暗殺

Peter攞料一開po，所有連登仔便都看着它笑，有的叫道，「Peter仔，程班長比你鬥黃鬥到割蓆了！」他不回答，自顧自說道，「今日新加坡確診人數又創新高。」他們又故意的高聲嚷道，「你一定又鬥完黃開新加坡po轉移視線了！」Peter仔攞料睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白⋯⋯」「什麼清白？我隔離po親眼見你說了黃嘅標準繼續無下限。」Peter仔攞料便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「黃不能算⋯⋯自己人！⋯⋯無下限的事，能算黃麼？」接連便是難懂的話，什麼「撐警都係自己人」，什麼「展現民主自由」之類，引得眾人都鬨笑起來：連登內外充滿了快活的空氣。